AMD ITX 打機List 求評價

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASRock X570 Phantom Gaming-ITX/TB3 Mini-ITX
價錢：$1,950

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x Crucial P1 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$899

1 x ASUS Dual GeForce® RTX 2070 SUPER™ EVO OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,699

總計: $10,897
機箱我只打算買In WIn A1 Plus
For放係大學Hall 打機做野用
會玩遊戲大作
2k mon
打算買ITX desktop + Ultrabook

你要用TB3先用ASROCK啦

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$1,689

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,686

牙石唔買ROG就唔洗哂錢喇

你係指顯卡？
sorry我唔係好識硬件嘢

我係想要tb3
其他我改改

YES
BTW顯卡

ok我轉rog

貴成千
不過你鐘意就OK